射鵰有無可能改編做一套兩個鐘嘅戲

五十集電視劇都覺得集集有高潮
兩個鐘嘅話可以濃縮到咩程度？

東邪西毒算唔算?

狗都唔屌